買飛入香港/旺角大球場睇波可唔可以係場邊影相？

洗唔洗申請記者證個類野 ?

影相都要證咁你自拍係咪叫采訪？

你可以帶隊friend入場跟隊都得

唔入草地咪得

攝封利是仔俾個實Q就得

巴打我欣賞你既思路